

   
 Ale táto skupinka si neuvedomila alebo si nechcela uvedomiť, že takéto vystúpenia absolvovali všetci lídri parlamentných politických strán. Najviac ma prekvapil priestor aký dostala táto skupinka v „nezávislých správach". Priestor pre 7 slovenských protivládnych demonštrantov bol niekoľko násobne väčší ako dostali protivládne demonštrácie v Thajsku pri ktorých zomierajú desiatky ľudí. 
 Dojem aký som nadobudol z tohto protestu je, že ich tam niekto poslal (možno im aj zaplatil) aby protestovali.  Pretože takéto protesty sa objavujú v hlavnom meste prakticky pri akej koľvek príležitosti. Títo protestanti sa z ničoho nič objavia a rovnako rýchlo aj zmiznú. Rovnako rýchlo sa pri nich objavia aj naši „nezávislý novinári". Stačí si spomenúť na protestujúcu skupinku proti premiérovým výjazdom k Medzinárodnému dňu žien, keď sa mu rozhodli vrátiť ruže. Na začiatku protestu boli tri osamelé ženy potom sa k nim pridalo pár ich priateliek prišlo tam dva krát toľko novinárov a tí mali o čom písať. Niečo podobné sa odohralo aj pri včerajšom proteste, len im pritom asistovala len jedna televízia. Takýchto protestov bolo už neúrekom a  často býva organizátor takýchto akcii slávny Hlina, ktorý už ani sám nevie kvôli čomu pretestuje ale hlavné je, že protestuje. 
 Dosť ma prekvapil aj protestant, ktorý si vlajkou zakrýval svoju tvár. Vraj preto, že je zamestnanec vo verejnom sektore a bojí sa toho, že ho prepustia z práce. Ale asi mu neprekáža to, že  polícii ukázal svoj občiansky preukaz. Takže pokiaľ by ho chceli štátne úrady nejako perzekvovať, tak by ho aj mohli keďže štátne orgány majú jeho osobné údaje. Pochybujem o tom, že ten človek pracuje vôbec vo verejnom sektore. Podľa môjho názoru sa hanbil za svoj protest inak by si svoju tvár nezakrýval. A keď sa niekto hanbí za svoj názor, tak s tým názorom jednoznačne nesúhlasí. Niekto mu ráno strčil do rúk transparent  a poslal ho protestovať, možno ani nevedel proti čomu alebo komu. 
 Keďže sa blížia parlamentné voľby takýchto protestov bude neúrekom. Bude sa protestovať proti všetkému čo vyšlo alebo vyjde z dielne vládnej koalície. Ja som len zvedavý, kto tieto protesty riadi a platí, pretože týmto sa nikto nezaoberá. 
   

